{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151994?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "컴포트 인 여의도"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00で、アーリーチェックインやレイトチェックアウトは1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 歯磨き粉と歯ブラシは有料です。 駐車は一部屋あたり1台まで可能で、追加車両の駐車時には一泊当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。 チェックインの前に駐車を希望する場合、1時間当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。 客室の基準人数は2人で、追加人数につき25,000ウォンの追加料金が発生します。 乳幼児は無料で、最大人数の超過はできません。 宿泊客はネットフリックスとユーチューブを利用でき、フィットネスセンターとミーティングルームも無料でご利用いただけます。 客室はすべて禁煙で、喫煙を希望する場合は20万ウォンのペナルティが発生します。 客室タイプと番号は事前に指定できず、未成年者やご家族でない場合、男女同室での宿泊は不可能です。 身分確認は住民登録証、パスポート、運転免許証、臨時発給証のみ可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能ですが、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "いいえ、歯磨き粉と歯ブラシは有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用には制限はありますか？",
            "answer": "一部屋あたり1台まで駐車可能ですが、追加車両の駐車には一泊当たり30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に駐車場を利用する場合、料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に駐車場を利用する場合、1時間当たり5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数は2人です。追加人数につき25,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、乳幼児は無料で宿泊できます。ただし、最大人数の超過はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が無料で利用できますか？",
            "answer": "宿泊客はネットフリックスとユーチューブを利用でき、フィットネスセンターとミーティングルームも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室はすべて禁煙です。喫煙を希望する場合は20万ウォンのペナルティが発生します。"
        },
        {
            "question": "客室のタイプや番号は指定できますか？",
            "answer": "いいえ、客室のタイプや番号は事前に指定できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やご家族でない場合、男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者やご家族でない場合、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "どの身分証明書が受け入れ可能ですか？",
            "answer": "身分確認は住民登録証、パスポート、運転免許証、臨時発給証のみ可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 509
    }
}